[核彈]漏左呀！上水臥底狗用胡椒噴霧恐嚇市民！！！

幫推啦屌成班睇完當我condom

up

推

係咪打算攞埋飯盒先走

好撚廢...
我睇咗乜鳩...

tui

黑警又做暴徒

幫推

依條片認真要推

無人幫我推😢😢

公海已經有好幾個相同既post，都推緊

P牌推唔郁

推！！！！

蠢到 不過有冇高清啲嘅片?

Push!

蒙哂面係個落左閘既港鐵站入面仲要拎住支胡椒係度嚇人，好心你班狗要屈人爆站都做好小小啦，要扮前線爆站又要俾人斷正，柒撚到死

盡力推

根本狗扮人郁啲都「gut」哂條尾，畀少少專業嚟啦

Up 核彈

佢講緊乜鳩我淨係聽到狂loop老母個臭閪
btw不如剪埋做同一條片推

Push

推爆佢

推呀

推啦, 咁大粒彈都唔用

每日柒幾次

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!